教大蓮子最好的解決方法

貼曬吳克儉d人生規劃
同或其他宜家D後生真係唔捱得新聞上民主牆

襯宜家炒得火熱
D廢中個個都鬧緊
一黎可以轉移視線
二黎可以借力打力
三黎張校長又可以見多次傳媒

以子之矛 攻子之盾

恭喜菜焗長減少家庭負擔改善人均居住面積！！！！